他跪下來，把球打過山脊，打到球道上。 在微風習習的美巡賽上，正常的狀態在向我們招手——在看臺上，如果不是榜首的話 
 它在2020年關閉了10個月，米勒為一些球道和果嶺增加了多達6英尺的海拔，挖掘了新的池塘來蓄水。 高爾夫運動在海邊蓬勃發展。 當海平面上升時會發生什麼? 戴夫·希寧，2021年5月20日，華盛頓郵報 
 德桑蒂斯對佛羅里達州在他面前的球座上處理疫情的情況有幾個問題，他把每個問題都直接落在了球道上。 德桑蒂斯實施了福克斯新聞吹捧的投票限制，只有福克斯新聞在場 
 松山松山在第13洞的開球飛向球道右側，但擊中了一棵松樹，隨著響亮的撞擊聲，球彈了回來，回到了一個容易打的位置。 自信和冷靜，松山英樹結束了日本對大師賽冠軍的漫長等待查克·卡爾佩珀，斯科特·艾倫，德斯·比勒 
 這位31歲的北愛爾蘭人在前11洞打了4杆，雖然他前8杆中有5杆沒能找到球道，但在第7杆4杆時，他的一記失誤擊中了父親的腿。 賈斯汀·羅斯，憑藉夢幻般的後九杆，在大師賽上以四杆領先查克·卡爾佩珀，斯科特·艾倫，德斯·比勒2021年4月9日華盛頓郵報 
 在我長大的曼哈頓，人們似乎吃很多外賣，或者從Zabars和Fairway等地方買的熟食。 週五論壇:你多久做一次飯? Megan McArdle 2013年1月11日|DAILY BEAST 
 這兩家店最初都不受鄰居歡迎，Fairway在其網站上承認，在那裡開店“簡直就是瘋了”。 桑迪過後，紅鉤區仍在呼喊救援|艾莉森·亞羅| 2012年11月6日|每日野獸 
 她的身體被費爾韋先生的胳膊抱了起來，在她意識到他的意圖之前，他的胳膊已經摟住了她的腰。 原住民歸來|托馬斯·哈代 
 她指了指費爾韋所指的山谷底部的微弱燈光; 兩個女人走下了腫瘤。 原住民歸來|托馬斯·哈代 
 “金斯貝爾教堂也是一樣的，”球道接著說，彷彿是在開闢同樣有趣的新礦脈。 原住民歸來|托馬斯·哈代 
 過了一會兒，門開了，費爾韋出現在門檻上，身邊還有克里斯蒂安和另一個人。 原住民歸來|托馬斯·哈代 
 “一個在別的地方幹得不錯的人是不會在這裡白住兩三個星期的，”費爾韋說。 原住民歸來|托馬斯·哈代